【Civil War】阿仙奴18-19球迷吹水區DCCXXXIV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

爺爺

重未搵到工

in love we trust

⚽️ Goal against @Atleti ✅
🅰️ Assist against @PSG_inside ✅
📝 And now, a new long-term contract ✅

It's been a pretty good week for @emilesmithrowe_ 👏

Love and peace

躝 and please

給我往死裡打

瘋了

不打了不打了

SportCares on tour with Arsenal

冰幾位ching牙

講定不敗之地

Zaha 表現垃圾：冇話一定要買 zaha 要既係元素
Zaha 表現 ok: 話撚左
冠軍用翼：話左要有翼
冠軍唔用翼：阿狗腳踢唔到咁既踢法
阿狗 out of top 4: i told you so
阿狗 top 4:有翼就第一
阿狗 title: 有翼三冠
阿狗三冠： 上年有翼今年踢歐聯啦
任何一隻翼爆發：話左
一隻翼 flop: 冇話要佢，要元素
阿狗任何一場破大巴 fail: 話左冇翼破唔到大巴
Laca 任何一場冇入波：話左

呢位清真係好心機

瘋了，瘋了，都已經瘋了

無追post, 做咩個post去得咁快

剷乙己金剛棒

追返咪知

歡迎補充

內戰

屌你老尾 剷乙己

全新足球戰術衝擊大家頭腦

大陸囝篇剷乙己呢

請看本post標題

有冇睇大陸仔果段

Miss jor 內戰 有冇summary

其實個教練既指示清晰，分工正常咪撚踢天才波，已經好值得期待啦喎

zaha is the best

有冇ref比我追返post?

鏟草 1打100

#433Santi_Cazorla • 2h
鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

屌你地

都係大唔過2

阿po內外充滿了快活的空氣。

屌你老尾 大陸囝好波 mk你地d稅值得交啦

等於牙
要翼先大過

我都話佢少有高質
笑到我抽搐

「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。
呢個癲

咪話大唔過囉

邊有話冇化學作用
講緊 1+1 = 2

笑到我痴線

中下游球王 元素週期表

G 持剷草ching

笑撚死我咩段野

YES 等開季就返黎BIN哂你地C

要等於幾多先夠做

般尼個組合都大過2啦
我地咁好手牌冇個DOUBLE點夠

起碼對閘換過哂+沙夏先夠

有 zaha 一個引開人哋幾個之後瞬間傳個波俾空位隊友咪可以
1+1 > 11

吊梨牙
信佢定迷愛牙

係 我都唔知點解雲加咁都諗唔到

屌，咁其他出贊boy同青年軍都夠做喎

引曬對面11 個人追住佢，再傳出去，今次龍門都拎到神射了

愛SIR買ZAHA返黎就可以兩邊都做到了

搵人 save 低篇剷乙己
驚第日搵唔返

dllm咁都要抽下贊仔水

吊梨禾地jen boy已經鐵膽正選

簽我地去踢都得啦

已經摘曬你地名
開季一次過bin c

牙狗破滅非兵不利戰不善弊在無翼
無翼擁拿卡
破滅之道也

冇大陸囝改得咁好笑

比10個正皮
小妹改多篇

可唔可以得閒作客紐大小老尾果類文言文

躝啦

Jen boy =-22

算啦第2篇多數唔好笑
同D電影續集一樣

cow到女未牙

咩黎

我都比較成日睇精宮 賭波成日買
j zaha 真係堅忽上腦
不如j沙基利啦 屌 18m炸

已經想印定zaha波衫了
印幾多號好

忽探子來報：“列納引熱刺北上，用長竿挑著紐卡素赤幘，來場內大罵搦戰。”祖曰：“誰敢去戰？”教練背後轉出翼鋒奧巴坦曰：“小將願往。” 祖喜，便著奧巴坦上陣。即時報來：“奧巴坦與熱刺扭不三腳，被熱刺搶了。”眾大驚。隊中助教曰：“吾有後衛泰萊，可施遠射。” 祖急令出戰。泰萊手提皮球上陣。去不多時，飛馬來報：“罰球又被熱刺擋了。”眾皆失色。祖曰：“可惜吾主力路蘭、巴頓已去！得一人在此，何懼熱刺！”言未畢，席下一人大呼出曰：“小將願往破熱刺門，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，髯長二尺，丹鳳眼，臥蠶眉，面如重棗，聲如巨鐘，立於席前。祖問何人。隊醫曰：“此森美之兄老味也。”
祖問現居何職。醫曰：“跟隨主隊充後備。” 台上紐迷大喝曰：“汝欺吾眾水貨無前鋒耶？量一後備，安敢亂言！與我打出！”班主急止之曰：“粉絲息怒。此人既出大言，必有勇略；試教出戰，如其落敗，責之未遲。” 柏祖曰：“使一後備出戰，必被列納所笑。” 班主曰：“此人儀錶不俗，列納安知他是後備？” 老味曰：“如落敗，請斬某頭。” 班主教釃熱酒一杯，與老味飲了出戰。老味曰：“酒且斟下，某去便來。”出席提球，飛身上陣。眾紐迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大舉，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，老味提所入之球，擲於地上。其酒尚溫。

三國

邊個撩起要買翼先

其實睇佢舞龍都幾開心嘅
不過冇諗過阿要賣拿卡買佢

我睇陣live就爆左po

全能王舞龍仲勁wo

矮撚

Arsenal want to sign Ousmane Dembélé in a swap deal involving Aaron Ramsey going to Barcelona. (Source: SPORT)
快

仲有呢啲

英超 紐卡素書 老味傳之ＸＸ

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

Only Arsenal want to sign

藍斯去疤係咪想做第二個保連奴

快，有翼好重要

係既我針呀

簽埋丹比利 阿仙奴個多蒙特buff勁到！

突登抄佢就好核突
不過可以，但唔知你地睇唔睇得明

我讀得書少 你唔好....

來吧，小妹DSE中文都叫有星，應該睇得明

真多仙奴
唔差再買埋reus

OK下年返黎

屌 咁都串到我地

三國演義姐
不過要講成場波其實幾難

靚仔

多仙奴

買入沙軒 舒姆沙 巴錫夫斯基 蘇保定 維丹費拿

簽黎吸傷？

It seems, despite #AFC statement, Ivan Gazidis is going to leave the club
光頭佬仆街死！

痢記有修仔羅馬超市
阿記有多仔百佳？

頂美羊去踢非洲盃果段時間就夠

買利雲25仔好d

全隊買曬可否然英超

非洲杯改左制 夏天踢

其實可以唔放?
不過Gabon應該打兩場就收皮啦

無翼不能

雲加

鏟草引戰爆三po

究竟羊同拿卡有冇做過愛？

我實改撚到仆街，最憎羅貫中

係新加坡扑左

ZAHA同剷草清可能有

有

好撚勁，小妹未讀過書

邊個0

69

ZAHA突破咁勁緊係剷草清係0啦

有翼就掂，點解當年禾囝同gerb會敗走

互射啦

唔夠zaha黑

典解雲加咁樣然唔到英超牙

因為無翼

買定水晶宮拎英超先
100%

收到風u中文卷全5**

唔得 有btk

仲有下年既鎚仔
人地要lanzini

仲要有韋舒亞
買埋 anderson 又係翼

yamolako

究竟阿仙奴嘅預算有幾多

奪冠了

5000m
唔夠可以問管理層拎

shocking

Fulham are interested in signing Wolfsburg midfielder Joshua Guilavogui, according to Sky sources.

More:

鎮壓英超

留名睇降班

Everton are set to announce the signing of Barcelona left-back Lucas Digne this evening

More:

野心愛

上水

佢咁撚慢踢英超無乜著數

主席係ig仲po同拿卡咁fd
唔巧賣啦

咁撚廢*

一係唔king ball 一king就追唔切post

收嗲啦

燒同埃已經好fd了 出雙入對

買到翼我同愛sir奶屎眼

一晚一個Po 勁

Emile Smith Rowe has signed a new long-term contract with us.

本身仲驚佢因爲波衫單野會有啲不和

又慢，又易傷，除左高同大隻咩優點都冇

咪同阿狗表現一樣
爆發果一段

黑人＞all

Yes, 就好似沙夏咁

Jeorge Bird @jeorgebird

New goalkeeper Karl Jakob Hein in the squad with Virginia given time off after U19 Euros.

Jeorge Bird @jeorgebird

Joe Willock and Jordi Osei-Tutu playing for U23s v Hornchurch tonight. Amaechi, John-Jules and Olayinka also involved. Looks like Nelson, Nketiah and Smith Rowe will stay with first team.

一次升3個上黎
有翼鋒了

Nelson 續約先啦

有Joel Campbell

無人理

Emiliano Martínez @emimartinezz1

Welcome to the @Arsenal family hermano @LTorreira34 #Uruguay #vamos

Gazidis has formally informed the Arsenal board of an offer from AC Milan and, although a definite decision has not yet been made or confirmed, the departure of Gazidis has become a very real possibility.

There would still be considerable surprise inside football that Gazidis may now leave at a moment of maximum power and influence. The counter-argument, however, is that a task he always described as Arsenal’s greatest challenge – replacing and restructuring post-Wenger – is now basically complete.

呃完張約

JG真人靚仔

賣黑b/主席是但一個
唔入翼既話

Nelson大把機會出

對車仔姐

典解牙狗出親d青訓都係中前場

因為一線隊啲後防太廢教唔到新人
同埋後防真係要交好多學費浸

Red and yellow cards will be issued to managers and coaches for misconduct in the technical area this season.

Premier League bosses will receive verbal cautions for "irresponsible behaviour" in the 2018-19 campaign.

But in the FA Cup, Football League, EFL Cup, EFL Trophy and National League, they will be shown cards.

Jose Mourinho
Premier League managers will be issued verbal cautions for misconduct committed in the technical area
Red and yellow cards will be issued to managers and coaches for misconduct in the technical area this season.

Premier League bosses will receive verbal cautions for "irresponsible behaviour" in the 2018-19 campaign.

But in the FA Cup, Football League, EFL Cup, EFL Trophy and National League, they will be shown cards.

ADVERTISEMENT

Accumulating cautions will also lead to various suspensions, with four bookings warranting a one-match ban up to 16 resulting in a misconduct charge.

Previously, match officials only had the power to warn officials before sending them to the stands for more serious incidents.

Cards can be issued for actions including inappropriate language or gestures towards match officials, kicking or throwing water bottles, sarcastic clapping and waving imaginary cards.

This season will also see the introduction on competition-specific suspensions for players, rather than cautions carrying across multiple competitions.

好撚眼訓

就係驚join完member都買唔到飛 專登飛轉london就係為左場波 唔係番到香港就唔知幾時有機會去睇
btw 唔該禾確特工特巴打

揀快車期去，睇grade c match應該買到既

要開工去唔到啦

比狗

agger

我廠啲新仔個個瘦到6竹咁 點踢一隊後防

咁要搵oneal黎踢

幾睇好3個後生仔
愛蛇俾多啲機會佢地啦

JG 唔係狗屎村屋?

Nelson rowe

幾年前
對熱次都買到
但射左波係屋企搶飛
冇咪黃牛

點頂波？

朝早比龜逗

山狗復活

MK先會俾人逗

係地鐵站去禁錢都比佢逗on99

咩年代 除左啲復古mk 都無見過有人會比龜逗

呢排專逗毒撚交數

早晨牙

咁早起飲早茶牙？

圍村mk

陪女

等我下次見工試下咁講先

4年前睇完世界盃之後落樓下買飯盒食，d比龜以為我爆完人地格

想抄你牌姐

人獸交

我又唔係女

個沙展仲係度問呢邊有冇咩治安問題

會唔會係爺爺返嚟填空缺㗎？

不了

好驚佢返嚟會騎住愛蛇

想貼身保護u

He 高大過啲警犬
多數係想 og 貼身保護

ceo雲加

Me 200磅，用泰山壓頂係可以責死人既

200磅200cm 完美比例男子

大隻型男

Og 就係 太！ 完！ 美！

原來今晚要打車狗

有冇人睇？

100%的波

睇啦今晚77台直播

3:00

今晚有高清就要睇了

典睇牙3點鐘

今晚早訓

有冇機會贏到轟呢其實
個後防自爆到咁真係唔敢諗

而家轟個陣都然唔到就執左佢
無世三都貢驚
有世三仲得了?

Sarri ball 冇金章世三應該ok既

無左屌地

柏度玩死比狗

食屎啦普狗

國米18m買維度 抵到

回塘了

都抵屌啦 牙狗又唔衝

有烏拉圭仔

祖爾甘寶點解可以咁霉，明明有實力

年年去唔同球會，可以點操起狀態

中下遊就岩佢 好似爆得扭得 但小技術唔得 控波傳波都未夠班

俾雲加條老坑玩死

爆得扭得
西甲下遊同葡超都冇正選都知咩料啦..

岩岩相反 唔爆得 技術/傳波都唔差
唔岩打英超

地獄有空缺呀 叫佢落去啦

其實佢唔快

貢黑心

西甲葡超都唔得啦
又慢又快冇氣
連 costa rica 都踢唔到正選

卅歲未拍過拖未掂過女人，又唔想行到叫雞呢步，可以點

準備俾愛daddy 2m賣走

Ptgf

掂男人

咁既藉口都諗得出

一齊迷血小板

人生高峰係咪得歐聯分組賽footwork助攻我基果球

韋豬亞貢多年係牙犬有無做到球皇

重刷
我都想 呢排個人負面

喂你miss左琴晚內戰牙

你有女

係希臘對獌個場

但個人太失敗
廿五碎一事無成

究竟拖女仔手係咩感覺

扯

琴晚我去左睇直播
無乜追post

第一次真係扯到仆街
好掛住個感覺

揀定左想做邊行未
同埋有咩目標 創業？

幾時出下圖益下手腳
老婆冇返黎咩琴晚

琴晚返夜
地勤啲更成日唔同
有時間梗係睇下直播

未
兩餐温飽先再諗
香港有咩行業
我有d想學裝修

有女已經贏好多人

可惜得到只有劣評沒有半點星

人生然家又出黎攞彩

學門手藝好過冇啦 如果抵到辛苦既話

Me2

咪一樣唔知自己想做咩
太忙冇時間稔咋嘛

吊你咩，月入100k

矛上黎一日，發生左咩事

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

嘩屌呢篇文邊個改 笑到我仆街

Arsenal want to sign Ousmane Dembélé in a swap deal involving Aaron Ramsey going to Barcelona. (Source: SPORT)

咁得閒改潮交唔撚出文

快

疤唔會咁撚蠢掛

Must be ramsey + a lot of cash

Deal 啦

Dembele

大陸囝改架，雖然兩個都係弱智好難分清楚

射左

又一件0生產力

如果藍斯+30m 到就換到 即deal 啦
現有陣形下唔需要藍斯

最後一件雲加餘黨

大陸仔都勁過你

贊狗呢屌你老母

大麻b呢

if ramsey ever plays for barça this would be his heat map

Jeremy Wilson: #AFC confident of having time & personnel to prepare for the potential exist of Gazidis to Milan.

藍斯應該過兩三日都唔續就會賣，應該唔會on9到比佢一年約咁完轉會窗

Love the fact that none of the media are talking about Arsenal as top 4 challengers this season.

“#Arsenal are unlikely to make another signing in this transfer window, but there should still be several outgoings.” writes @MattiasKaren

我唔想跳樓死

今晚即場簽完鏟草

Bellerin on Emery: "Arsene Wenger was a manager that led a lot of inspiration from the players. He gave you a lot of freedom. Unai Emery is a bit more tactical. We are going to be more organised on the pitch" #Arsenal

反雲

咁先好 冇咁大壓力

直接啲講就係巴塞班友嘅智力有問題, 不過我唔介意

#AFC | According to RMC, Arsenal remain in touch with Mainz Defensive Midfielder Jean-Philippe Gbamin.

Another English side have reportedly made a €35m bid which hasn't been responded to yet.

Who

今季最緊要係上返前四 其他做到係bonus啦

LS | Joel Campbell will surely leave Arsenal before the window shuts. Akpom officialy joined Greek Club PAOK while Carl Jenkinson is wanted by Leeds Utd and WILL leave the club also.

快啦

迷贊

列斯聯

查狗有冇班落 ？

姐係藍走 咁中場中咪得番沙

傑志

Reject左

我地有matteo

藍斯加錢換到dembele呢個轉會窗真係完美
唔續快d放鳩佢走啦

有你係到真係會令任何認真討論變9up

今晚拖仔有無得出？

Am I correct ?

冇啦 train得一日咁大把

藍狗唔續快啲賣啦

狗中之霸唔係浪得虛名

2007 針

我都針了

D報導話美欺唔鐘意dembele
所以買Malcom，大家都左腳盤扭型
再加上dembele最近頻頻like阿狗D野
同埋要清Gomes，同埋係咪又賣左保連奴？

但一個formal source報ramsey-dembele swap都無
得番十幾日藍份約都未有傳close to agreement
Iwobi都傳左話續

有錢真係可以哈哈霸霸

反藍黎講,你真係最高汁
唔係一味9up

Yes,日日被u 當狗咁撚

得到串王認同

佢走數狗黎JA

你就好啦,有錢日日風流快活
我仲要等5點半收工

冇當你係狗，事實你真係狗
有冇見過人將大陸人當大陸人撚？

U 返工刀系撚手足姐

又要貼我廠未來

贊仔屹立不倒

藍 > 張 > 牛 > 基 > 贊

但理性咁諗，我諗唔到任何原因疤會放dembele呢D有個人技術既超新星，真係可遇不可求

假設呢單swap係真：
疤買入價£96.8m
就算貼埋藍斯，我估都要貼多40～50m
阿狗哪來咁多錢

到底diamond eye-dembele 關係同Raul Sanllehi-Barcelona關係會發揮到咩作用

5個一齊躝啦

好鍾意藍斯呢種中庸既球員
可唔可以唔好賣走佢

唔會
頂多外借
Dembele 只係 21 歳

阿狗今晚有比賽
點解琴日無左記者會

假得黎又幾膠

過三四年賣走美斯
Dembele 上位

過3-4年美欺退休啦

其實借到 chok 返上前四都夠

賣走水貨咪得

Agger
雙槍已經屌打malcom

英超dortmund

都唔係 zaha

Arsenal are closing in on Barcelona winger Ousmane Dembele, according to reports in The Sun.

The club's summer spending looks close to being over - but the arrival of Dembele would provide a boost to Unai Emery, although The Sun reports the Catalan club want to take Aaron Ramsey as part of an exchange deal for the 21-year-old France international.

水你老母
你就水貨

The sun

問剷草

The Sun
姐係冇機啦
其實買一定冇機會
只會貴過 90M
外借先有機會

佢唔係我朗有自己生意搞
我覺得美斯會keep 住踢

Me>>>>> The Sun

踢唔郁了，啲侏儒呢幾年搞到佢身體差左好多了

今年剛滿21歲的萊德福特(Jordan Lightfoot)，目前有個不滿1歲的小孩。案情指出，2016年夏天，她在自己位於萊爾(Rhyl)住處的廚房地板上，與一名當時只有13歲的男孩發生性關係，而這是該名男孩的初次性行為。後來男孩的母親無意間在男孩手機內發現2人互傳的訊息，立即報警，案件才得以揭發。
承辦此案的檢察官麥斯威爾(Jo Maxwell)表示：「從那些訊息看來，很明顯地，萊特福德控制著2人之間的關係」。檢方在偵查中更發現，萊德福特之後又主動接近一名15歲少年，並誘使少年與她發生關係。
法官黑爾(David Hale)認為：「在這2起案件中，萊德福特認為自己只是很單純地與2名男孩發生性關係，而15歲被害少年顯然已經對她著迷，這也就是風險所在。雙方存在著年齡差距，這使得2名被害人更加脆弱、容易受傷害，他們在面對牽涉進來的情感關係時，遠比想像中的更沒有經驗」。而萊德福特的律師則強調，這兩起事件持續的時間都很短，「萊德福特自己也只是個不成熟的女孩」。
案件周一宣判，萊德富特被判處18個月有期徒刑、緩刑2年，但必須被登錄在英國《性罪犯名錄》中10年，此外，她還必須接受為期50天的感化教育，同時在5年內不得接觸任何11至16歲的少年，除非少年的家長在充分得知萊德福特曾犯的罪，並同意少年與她有所接觸。

美斯都有生意同品牌架 同朗一樣好喜搞酒店

收工

貢早收

🖕🏻

老細病撚左

返咗兩個鐘工 攰撚到

亨利或成下任埃及教頭

【體育】前埃及守門員、現為體壇中介人的艾沙耶特指，亨利是埃及國家隊新教練的候選人，並已跟埃及方面展開談話。

艾沙耶特（Nader El-Sayed）表示他曾與法國名宿亨利（Thierry Henry）的代表和埃及足總董事會成員埃曼在倫敦進行會談。艾沙耶特說，「我們在倫敦與亨利的經紀人會面，埃曼也出席會談。除了經濟問題，亨利正在等待埃及足總的發展計劃，然後再決定是否接受邀請。」

亨利為了專心向教練之路發展，上月宣佈辭去天空體育評述員的工作，較早前英國多間傳媒報道，英冠的阿士東維拉新班主希望易帥，聘用亨利。

埃及在世界盃分組賽出局後，古柏（Hector Cuper）就離任主帥一職，埃及教練職位至今一直懸空。

嘩股joy ah

針了

陷家產好彩早排忍痛120蚊蝕20%賣左瑞聲科技
今日得返97.8

Zaha 表現垃圾：冇話一定要買 zaha 要既係元素
Zaha 表現 ok: 話撚左
冠軍用翼：話左要有翼
冠軍唔用翼：阿狗腳踢唔到咁既踢法
阿狗 out of top 4: i told you so
阿狗 top 4:有翼就第一
阿狗 title: 有翼三冠
阿狗三冠： 上年有翼今年踢歐聯啦
任何一隻翼爆發：話左
一隻翼 flop: 冇話要佢，要元素
阿狗任何一場破大巴 fail: 話左冇翼破唔到大巴

又binc

睇長線

話左佢不敗之地

又9up

咩元素 發生咩事

個AE打黎問我使唔使cash 咁啲先
2007

藍斯下份約都肯定唔止呢個數

鏟乙己一到店....

真係見識到集體hey0

舌戰群儒呀

當然恰鳩家嫂先係，佢一講乜都比人拉落甩毛毛到

係咪同琴晚內戰有關 收工見到太長無心機追
可唔可以簡單講下元素係咩事

衰過A乜春

我夠係啦屌 呢度矛人同情脫髮人士

你係撚，以前高登連cd rom都抽鳩gasol

唔好針牙

我得返5號仔同813
想問下5號仔我揀左以股代息, 咁D碎股可唔可以直接賣嫁?
5號仔升市都唔係好升, 諗緊轉MTR好唔好

上個月好似仲係16蚊

脫髮三子地位：普狗>>>>>>>>>>>家嫂>>>>>>>>>>>>>>me

媽1，港膠所

唔可以 你自己追

我都冇跟, 不過我諗個list算係summary左

咪又係話咩Zaha有我廠邊路需要嗰啲元素咁

同拼圖冇咩分別

高位好似見過18

好彩果陣果段走人

有5仔就唔好諗咁多，專一啲喇

果斷

死去列斯聯啦

碎股賣要低幾個價位先賣到喎,同埋唔知5仔有無人接碎股盤
@普狗

需要一個冇end product既翼

有無手足請我食gbo補返數

gerb回家吧

用中銀既好處

我岩岩學玩得一手... 想搵隻細隻少少既岩價島侵一侵咁

不過結埋婚裝埋修洗晒應洗既錢先再諗

你$3入，埋單仲賺緊4個dou

同d迷雲狗見贏就一早話左雲加好波輸就話球員累左雲加一樣

收左幾年息,D股就快0成本

即係你而家有around $30,000,
不如入兩手2007啦

揸5仔等香港跟加息

我上次同老爺食飯話想賣左啲港膠鎖，
即刻比佢屌到仆街

供緊樓既手足要針了

幾錢貨呀, $3?

不敗之地都叫人請gbo

出黎一齊懷念爺爺者

細個個陣屋企人買落比禾，禾刀5g

得，我請，你同我吞埋個煲啊

無恥到

幾時食gbo要食埋個煲架

止蝕晒 一頸血
股息又唔高又唔彈

爺爺仍未有工作

要呢度D手足安慰難過屌朱茵呀

又話淨買五號仔

你有班落未

屌普狗又唔請me g bo

同普狗一樣unun腳嘆世界牙

好似無

要我比錢既時候

我要豆豆+豬陰牙

咁你收嗲喇

廢物笑另一件廢物

在座各位都係垃圾

諗住學下野丫嘛
交撚左萬幾蚊學費啦而家屌佢老母大陸佬

而家乖乖地玩長線算了

長線你仲屌得勁喎
唔係得好多隻2007

玩下盈富咪算

阿狗差D買左既Malcom

幾時差D呀

17-18 winter transfer window

可唔可以借兩萬本比我挽下

普狗過得梳乎過爺爺好多啦

等緊炒中國鐵塔

借俾你無所謂,你唔還入紙申請你破產
2萬蚊就玩謝你啦大囝

冇e生做了

Zaha勁過佢

Am told Alex Iwobi's new contract at Arsenal was signed yesterday so should be announced very soon

尼日尼亞美斯

屌你老母

Anthony Martial is at risk of landing a £180,000 fine after failing to report for training following the birth of his son.

@RobDawsonESPN: es.pn/2M8IFll

橙

走啦，佢係咪屌左摩狗個女

OFFICIAL: Everton have completed the signing of Lucas Digne on a five-year deal from Barcelona.

安歷基𠎀作

進攻幾勁 防守廢

阿根廷義和b

同普狗一樣有軟飯食

Emery wants to spend another £25m to sign N'Zonzi from Sevilla and has been told he must sell first. Arsenal don’t know if Ramsey wants to leave. [dailymail]

Cls摩狗發左癲？

Ok

Bellerin now follows a vegan diet after speaking with David Haye. He says it has reduced inflammation in his ankles after playing and long term injuries recovered quickly.

Ankles有事

有茅有錢仔買多兩打波衫幫愛蛇籌旗呀

唔怪得咁撚慢啦 又係老野令佢踢壞腳

Of course Martial has a “poor spirit”. Mourinho has ruined his game & constantly thrown him under the bus for the last 2 years.

其實摩老點解可以用到佢咁廢......

其實山狗未去取代佢打左翼之前 都攞過player of month btw但係咁玻璃心真係難成大器

Crystal Palace is very close to signing Max Meyer on a free transfer!

#CPFC @CPFC

無人搶系列

用mustafi 換佢番黎啦

人工高

Romelu Lukaku answers Jose Mourinho's call to cut short holiday and return to Man United training

打到四強都要cut holiday short
摩性澎湃！

Liverpool are considering selling both Loris Karius and Simon Mignolet after the arrival of Alisson. (Source: Daily Telegraph)

唔係掛 咁咪一次賣三個龍

"I don't know..."

Jose Mourinho's simple answer to the question: Will Anthony Martial link back up with Manchester United?

He also says the "majority" of his side have a fantastic spirit: "I repeat... the majority."

More here 👉👉 skysports.tv/QbptUt

不如過黎阿狗啦

咁邊個打後備?
簽hart定係用幼幼

唔係純翼冇用，zaha 好過啦

究竟阿post有幾多人追
咁撚多純翼

禾真阿迷

Zaha

龍門普遍都唔會多傷
賣曬其實無咩問題

開返個精宮沙夏球迷區算啦

Welcome wilifred

抽水都抽好啲啦
Martial咪係佢想要有單對單突破力既球員

BREAKING: Manchester United are fining Anthony Martial £180,000 (two-weeks wages) for going AWOL from US tour. All-but spells the end of his #MUFC career.

老老豆豆，daddy會唔會想要藍斯

唔上腦既藍斯好岩佢用

血小板係乜撚野黎

林8玩法，但林8掌握前插時機真係太強
同埋林8既short pass timing同long pass accuracy其實好屈

動漫牙，成班痴漢

吊梨牙 巧正

Hector Bellerin has hailed Stephan Lichtsteiner as a ‘great addition’

‘I can’t wait to learn from him. I think he’s a top defender, really solid and has a very good attacking sense as well.

‘As a young player, it’s good to have someone like that I can learn from.’

高汁crossing

咩黎?

2007

轟仔傳左30m買藍
上Twitter大部分轟迷都鬧
認為巴克利同RLC>Ramsey...

同龍虎切交換啦

On9?

血小板

30m 想買藍

錢睇黎應該賣唔到多
用黎做換人籌碼反而好啲

丹比利

Transfer window得番8日
扣埋星期六日得番6日
藍斯會唔會又搞多次山狗事件出黎

日本人真係cls
咁正路嘅野都可以意淫到

如果佢唔肯續
冬季換到馬斯亞點睇

-.- 血小板都意淫

萌化係撚意淫牙屌你老母

換到 我立即跳樓死

我齋戒半年

騎乘 .gif

面紅熱牙

我抽簽推是但呢度一位手足去死

唔使抽 已經有人認咗頭

跳定先 到時換唔到救返你上黎

冬季入到馬斯亞，我印十件係尖沙咀地鐵站派

想要摩納哥版

25躝

私底下派晒十件俾我ok?

丹比利vs馬斯亞
點揀好？

black版白血球

both in
藍 黑 2b out

宏觀今年動漫節，我斷言呢條女係最正嘅！

Deal

傻都deal la
一。有翼用
二。中場唔塞車

後兩者咁垃圾有人肯接貨先算

牙光淫到...

Zaha一個引十個牙

拉素之前話接2b
黑碧賣去愛字頭啦 果邊好疊水
希望執到40m返黎

啲英撚一出國就貶值

今晚白簡迪唔知出唔出
想睇佢拍爆炸頭幼幼

正

會唔會快到咁

想睇

今晚早訓起身睇了

馬斯亞即食好過dembele 有英超經驗又有身體質素 dembele就同羊有加乘 但多傷

both

羊31球個季, dembele勁撚到

其實係換熱刺個丹比利

In a last-ditch attempt to make a signing this summer, Tottenham will make a £45m bid for Crystal Palace winger Wilfried Zaha (Source: Sun)

利申：唔知發生左咩事

sun

轟好似簽rugani

呢件好似比基亞連尼話過用波好好
防守唔夠強悍
唔記得睇咩報導講過
幾個月前

個個都勁

呢件好野黎

都屌打走場狗同papa啦

#Juventus, Gonzalo Higuain’s farewell message: “I’m going to #Milan” dlvr.it/QdSF35

好似岩岩先greet完阿朗

好似話轟出36m

轟po

西女人又係拖到最後先出手

簽左後防門將中堅已經叫做針對性補強
依家仲嫌唔夠翼
睇黎之前阿狗問題都幾嚴重

之前有山狗，禾子
無翼用係最近先有

其實唔係要翼
係要一個扭到波既人
對上一個係謝雲奴
但佢唔識傳波唔識射波
再對上己經係希比

山狗開頭都叫OK
禾仔好多年前都唔差
但都唔係個類

Nasri free now

又播愛回家了

愛回家

仆心仆命
轉會比人屌
點會番黎

Unfinish business

食屎妺豬

阿龔

佢最勁係連自己都唔知自己係左腳定右腳

siu4講到有得揀咁

美斯係幾勁
不過矮左d,又老

zaha啦要

bb來了今集幾好笑

唯有用返2b

咁Zaha la

Ching sick ball

不離不棄支持鏟草清

Zaha is our best pick

No zaha no party

鏟草清敢上水未

一無內戰
推po慢到

賣拿卡換zaha啦屌

邊有人咁好心機長時間同大家舌戰

諗到個戰術
就係zaha 一個人引對面10個人埋去mark,佢
再傳出去俾是但一個轟入就場場456了
大家點睇

Rodrigo Llovelle (Lucas Perez’s agent): “For now, there is nothing - no contact [from other clubs]. For now, [there is] only Arsenal.” #afc

今晚教訓沙利
禾阿不是好恰的

幾點

3點

徐榮真係好型

複製貓 我尋日一早講左喇

馬壯molamola

打老婆睇bb來了覺唔覺好似睇到自己咁

吊牙

阿狗真係需要一隻好似zaha ge純翼

賣走水貨啦屌

支持拿卡換純翼

羊打正前

做乜

又引戰

滿阿文武，皆婦人也！

講緊臭燒？

網絡hey0

未jer你冇頭髮之前好收嗲

有冇考慮下重新投胎？

快啲自拍擺上ig call spring 引女女dm u

似係佢同煎pan

法國大家都好努力jer9大陸子

咩歌黎

未到30都照聽住先 我今日都聽緊

賣藍買番隻翼令我覺得來季好有希望

天才兒童1985

Nursing 出黎做到退休一定唔會搵唔到錢，
請問你仲有咩呻
我屌你老味邊個出黎冇捱過

唔使抄 睇多次嚦咕嚦咕新年財就得

屌你老味

阿傳買沙夏？跑狗咋喎

自己tg剷青問

想引戰心地唔好

大6子諗野咁on9都唔明有乜好king

浪費我既時間

以為有春叫

我想叫架 條撚樣阻住我

大陸妹又搵你呀

ryo蛇叫春吧

無搵我好耐

又話叫又學埋大陸仔講d唔講d

太子女溝你呀

sor, 唔諗住講真係

純粹係間鋪12年 今日真係收返 上樓了

fatfat

完全封鎖啦

12年交撚左238萬租啊 個收租佬仲同我計

咁你就咪咁直必啦

Block 埋你啊成日屈我頭囡做G

最撚仆街個新業主搵唔到人租
簽埋約裝修問我地租唔租返 dllm

仲話唔唔係沉船

搵你老母租啦你同佢講

十幾年先交兩球租都好平

小氣狗

都fatfat左十幾年啦

封啦仲cap on99

同老婆清講和了，成日搵頭囡攻擊我

其實係 仲要地鋪 所以沒乜野
係呢幾年新年前 都係個到過

你咪又係成日攻擊佢個女先俾人完全封鎖

養大左三個小朋友
一架車 同大陸一層樓 fat乜鬼

係口臭方面佢真係呢個po第一

係邊區啊，得閒過黎幫襯下

係呢個 po 歷史上第一
連埋俾人趕走晒果班

上左樓唔自爆啦

你係前鋪後居果d?

但又有剋星羅寶同6c

我有禮大使

羅實d cap圖

佢地成日hey0 me
Cyber bully me

我講十句都冇羅寶 po 一張圖咁有效

緊係 唔係啦
舊式中藥鋪就係

生活總是一堆挫折

好想做個乜都唔洗做既富二代牙

你都半個啦

你依家咪做緊

有時候幫你班有錢佬做野 做到心煩
不過窮鬼煩過有錢佬

如果我出世係啲冇乜思想既廢人，生活應該簡單好多

有得痴下有錢佬已經好過冇

大陸囝個人諗野應該好單純

我屋企冇樹，不了

撚有得痴咩

多數做園藝 搭單 做埋樹報告

單春咪單純，
其實佢就好似啲15-16歲既mk mui咁，
成日杞人憂天。

少年不識愁滋味，愛上層樓，愛上層樓，為賦新詞強說愁。

現實生活一係太毒冇咩朋友
一起太認真同啲朋友唔會講啲深入話題
冇人屌鳩佢

真心覺得喎，係幾扭得幾快，但意識麻麻

老爺屋企有花王了，使唔使介紹你去做pt

阿狗矛傳過啦
係得d on9覺得佢好

想講就睇尋日兩個Po啦，冇講到先再問，唔想又係啲重覆內容

你要重新整過個場先叫我啦

我成日都諗過到今晚先再講聽日
無咩野好煩

睇佢講野煩到成個女人咁

我依家都真正學識收工做返自己
唔洗為返工既野 心煩 做唔哂就聽日 我打份工only

岩
長命功夫長命做

岩岩睇呢個po先見到

yes

Round 3

屌 枉我不嬲咁撐你

當初放唔低架 訓唔著
要做一段時間先會明 轉行所有野都改哂
唯一一樣野唔改 就係女人好易搞得點

不過依排跟果個師兄做野
都痴撚線 食完飯唔抖繼續開工
做完果日安排既工作就自動打比老闆講
等佢再安排有咩搞

我想請佢

絕交啦

女人殺手

點解半日?

佢今日問我 你覺得我係咪好傻
我好撚直接答佢
睇你係咩角度睇 一班同事之你係一個on9
做完手頭上既野唔撚抖 反正老闆唔會知你做幾耐
但係老闆面前你係一個好伙記

扣假走

接受唔到批評

我做科文都係中庸之道
搞得掂單野就得 唔好煩到上下 理系得你

前日去左一個fd既屋企
美孚過千尺望維港
同時係青衣何文田旺角各有物業收租
Cls 30歲都未到

後尾先知原來有大陸貪官親戚

a座既...

一千尺，個貪官都幾廉潔啊

今日食完飯無抖繼續做
佢都開聲話你可以抖陣 佢繼續做
佢係博表現果d人黎

但我都同佢講咪撚玩啦
兩個人拍住做野唔通我睇撚住你做
我自己抖咩 緊係郁就一齊郁
抖就一齊抖

親戚未必益佢

應該係a座 曼克頓山 幾千萬起跳既 唔差架啦

認真,有幾千萬點解要揀曼克頓山

唔益佢就唔會提啦
大撚把貪官都係借香港/外國親戚就白手套架啦

老細又唔係到 鬼知你勤唔勤力咩

曼坊樓上

到你有幾千萬先再問ok?

問下都唔得??

好L驚

A座 個景好好同獨立門口
有錢人世界我地點會明

成班人得佢
做完會打比老闆問仲有無野搞 去邊咁

可能 penthouse
包皮點解咁熟啲樓嘅係咪想做地產狗

收到風佢親戚係發展商黎

我做地產狗應該同失業冇分別

Jer下姐，皮子慣架喇

美孚望海 我真係ip都唔洗check

ryo 蛇好型

Ryo蛇不嬲都係真男人

想搵幾千萬樓其實選擇唔多

因為就係佢自己住緊

我有幾千萬一定買....
有先算啦

Ryo蛇

點解我唔溝大陸妹 一步登天啊

物管千人斬

我個妹等緊你

等埋我

其實人地話做呢行會多左粗口
我反而少左 EQ仲好左

我太肥了 個地下會裂開

Ivan Gazidis received a round of applause from Arsenal’s squad for delivering an impromptu speech in support of Mesut Özil’s decision to walk away from Germany’s national team.

肥撚

白手套
姐係搵人洗黑錢?

喂屌你老母比埋位你上都唔要，最多你出去玩女我當睇唔到啦

Bigbig channel

大肉腸

肥撚短鳩

咁樣害自己個妹 U PK黎

你個妹鐘意大隻仔？ 即刻去跟wucfu操大隻

我既責任就係唔好等佢比人呃哂啲錢，人又冇錢又冇

聽講ryo蛇身型=k31

好gay

傳說黎 點解有人信

袋底健身

見過
似k31岩岩黎果陣

袋底泥

得路狗同短鳩見過我

佢個妹真係啃唔落
醜西嚟
連 daniel 咁大愛都食唔落

醜西

@一個mk

上次見到k31爬樹

我...我駁唔到...

禾清見過？

想講臭西

我ok
做解約金獵人

咁嘅性格
即刻比 mk 子嘅家底我都頂唔順

MK子咁撚靚仔，個妹點會係醜 除非唔同老母

全部都係儱

係
9 成 mk 妹樣同格

mk妹 jeng

都話只有winner先會睇牙狗
平時人生太成功要睇下啲失敗野平衡下

不了 乖乖女先正

雲格已走

不了串過mk子就死

轉圈轉圈哈姆共你

歡笑常常傳給你

可以學包皮話齋做解約金獵人

番多兩日放假

吃粒種子無前四

話說串
工作上有部份女物管都幾臭格
搞左都一段時間先令佢尊重我

我贊成皮子搵d世藝做

MK貼你個妹出黎
大波靚既 我照顧佢

靚女臭格都算
又柒又臭格真係想一巴車死佢

比你馴服咗

你照顧咩咩妹算啦

想幫爺爺搞生日party
10月22號

唯一有滿足感 搞點班港女(媽)

上次撞到你地食元氣

掂你都唔好掂呢D女 MK子加羅寶合體

咩咩妹唔係男人假膠黎咩

睇佢d po都知佢痴撚線

你呢句真心定假膠

男男唔食得元氣？

要問阿狗手足2&B

去左成人台做叫雞台主了

咩咩妹唔係真係男人嚟嘅咩

......

ryo蛇照顧ryo妹算啦

難分真與假

我係真心問，但好似好多人都當左佢係女人？

冇蒲開公海真係唔知d關係

其實佢都幾好心機

有時我真係分唔清大陸仔係天真定係戇居

佢應該真心膠黎

唔係屈係事實
你咁block法好快單機

咁係男定女

MK有無工介紹ME做

以下是目前環球大城市的樓價表現：

●英國倫敦
受到英國脫歐、經濟放緩、樓價嚴重脫離購買力影響，數據顯示，英國倫敦中心區的樓價自2014年見頂後，目前已累挫18%左右，個別極端個案更暴跌1/3左右。

●中國北京
在中國政府嚴厲打擊樓價之下，推出逾30項限制措施，令樓價下挫，從本文附上的圖可以見到，今年以來北京樓價已陷入下跌漩渦。

●澳洲悉尼
澳洲樓價早前因信貸寬鬆、買家具實力、以及「驚不能上車」帶動下，樓價節節上升。有研究顯示，悉尼的樓價「離地」程度僅次於香港，在全球排第2名。不過，隨着瘋狂過後，目前已連跌10個月。(本文附圖)

●美國紐約曼哈頓
這個美國最值錢的地區房屋銷售已連跌3季，主因是樓價確實太貴。數據顯示，今年第2季當地有近7,000個單位供應，按年增加11%，惟銷售按年下跌17%，至僅2,600個單位；價格方面，當地樓價截至今年6月，在過去3個月的中位數跌至110萬美元，下跌7.5%。(本文附圖)

●加拿大多倫多
數據顯示，雖然多倫多樓價曾於2017年4月見頂下跌後有反彈，但目前當地面對着中美貿易戰及加息等利淡因素拖累，樓價會否再創新高頓成疑問。

駙馬爺

呢個位 做唔起 鳩短 唔長 太短

咁冇喇
一係直接幫 mk 含

要賺錢係要付出代價

deal

最後發覺完全係無撚用
你個心引係到，放你入監倉都無用
對我黎講

快 含十次換一間御龍山

咁我都 deal 了

一個MK:唔係G唔要

細個ok嘅

北京下跌班仆街咪不停入貨，睇下胡同個邊啲樓價啦食屎專家

你未答我幾時變左你敵人

英撚準備緊bid 2030世界盃主辦權
同南美爭
爭到就唔洗睇咁多凌晨4,5點場

追POST啦
尋日咪回左你
你自己睇唔到

究識

2030包皮都死左啦

上次你講既

平時做埋咁多衰野,呢件同助養件保險狗咪當做好事

佢一個月屌咁多條女,條條都同你講咩